高登已經變成新一代抄登

連轉頁都抄埋連登了

抄極個閪吱app都係狗也不屌

連登咪又係抄高登起家
不過連登識諗
就開始加自己野
有肥絲ICON, EMOJI用🤣

高登=ATV
連登=TVB

林早洩條契弟拎咁多錢出黎整靚個app都引唔到d人返過去

無o架啦, 啲人已經分散晒
又有啲留守, 又啲去連登, 有啲唔上

咁香討叫咩?

但高登連人流都無埋, 連垃圾都出唔到啦

呢個比喻幾高質

中央衛視

連登狗無大志想做TVB

對唔住，唔記得連狗最愛TVB

高登=高登
連登=100毛

抄襲起家既連登狗好意思大大聲

膠登=耶撚電視台

垃圾當高質

依個比喻, 就好似轉珠同畫龍一樣, PAD同神抄還不是你做乜佢又做乜, 有乜好抗議, 抗議無效

100毛

膠登=佳視

呀祖到左走投無路個日會唔會發癲搵人買起連仔

高登=中華民國
連登=匪國

所以高登先係正統，連匪竊壇

方丈咁小器, 點會咁做

最重要係跟連登bam分身同洗版, 其他係次要

人地介面，表情都唔同
連匪抄到十足，可恥

終於有人提膠登

香討同u汪兩邊admin唔係合作做咗友壇好多年啦咩？

合併咗好撚柒耐啦
直情同一個老細，而家好似俾騰訊買咗

香港討論區在2007年12月開始，和Uwants成為合作夥伴，而兩者皆由網匯科技有限公司（Networld Technology Limited）營運。在香港討論區的版面底部，可見到Uwants相關版面的連結。除此之外，香港討論區和Uwants合作推出多項活動，當中包括「團購活動」、「海洋公園十月全城哈囉喂 - 搞鬼十勇士募集」活動等。

另外，香港討論區亦和Uwants推出「香港格價網 ()」及「香港分類網 ()」。

都係自己人，自然無分彼此。

認同連登多c狗？

其實閪吱依個字點解

垃閪圾

早洩當日唔咁撚仆街搞鳩plus仔都唔會淪落到今時今日咁既田地

林早洩，你食屎啦，仆街冚家剷

早知今日, 何必當初
不過我唔明點解當年高登server慢成咁, 啲人咁都頂得順

我記得當年load頁個page都load勁耐都入唔到去, 一開頭重以為我上網慢 真係好on9

垃圾

連登仔=支那仔

幾乎lag到爆、間唔中熄埋登，然後要forum1,2,3,4不停轉試吓邊度上得返

d人嬲嬲豬好過癮

膠登個新app都好過高登

連登小朋友係咪玩開神抄之塔

何出此言？

？

連登都叫雞登
一係講女係雞 一係小學雞